又要同夏天玩遊戲

又就黎到夏天
D汗臭同事又返黎啦
用下止汗劑減一減D味道啦

有冇推介

冇, 其實止汗劑都係止到少少, 只係出得冇咁勁
自己噴下聞下D味啱唔啱你
之前有買過gatsby止汗香體巾
幾好用, 但依家唔多見到邊到有得買